人愈大愈on9，你問我答

點ON9法 夠我ON9嗎?

洗問你？

明知再問你

開呢個post咁on9

問你老母啦

我on 唔on 9

on9完未

睇個名都知on9

未

hi

點先豆可以冇咁on9

冇架喎
只會愈黎愈ON9落去